沙拿條山寨球王咁多日冇食肉暈低左未

驚佢到時一野比拉莫斯/馬細路撞到斷腳

可能岩岩食返腸胃唔好柯爛屎

未

未暈都腳仔軟

咁就冇左個冠軍啦

唉見你條傻西自推足成日 理下你啦

斷手喎今次
你估錯喇

預言家
不過係手唔係腳

燈左成日點知燈唔到仲講中左

笑4

係咪衰

勁